鍾南山:疫情高峰應本月中下旬出現

國家衞健委高級別專家組組長鍾南山參與會診時表示，目前看疫情拐點還無法預測，但是高峰應該在本月中下旬出現。

廣東醫療隊武漢前方ICU團隊與後方廣州醫科大學附屬第一醫院舉行遠端視頻會診。

高峰
再高峰
極高峰
超高峰

唔係之前話拐左啦咩 又兩個禮拜
不如話小拐點 初步拐點 一級拐點 諗多 d 新共文去呃阿婆啦

香港醫生話左四月係高峰

大陸人總係要包拗頸

又燈？

2020年1月28日
鍾南山稱新型肺炎一周或十天左右達高峰不大規模增加

2020年2月3日
鍾南山：全國疫情仍處上升期 未來十日至兩周出現高峰

高峰
又高峰
再高峰
仲高峰
高峰放題

濕鳩病毒-問鼎高峰

永續十四天

高處未算高

依家係24天

未來14天呢？

再創高峰

拿美星仲有5分鐘爆炸現實版

紀錄係要來破

未來14日係防疫關鍵

未來14日係防疫關鍵

未來14日係防疫關鍵

未來14日係防疫關鍵

未來14日係防疫關鍵

高峰
再高峰
再創高峰
再創新高峰
又再創新高峰
又再三創新高峰

黨中央指示嚟

無限14日

獨自在山坡 高處未算高

食兩棵天山雪蓮即刻冇事

仲有：
超進化高峰
完全體高峰
究極高峰
紅蓮騎士高峰

咪高峰

每日都有未來14天

三月感染人數將全面歸零

立flag

鍾南山: 明明我已晝夜無間踏盡面前路 夢想的高峰期為何還未到

流浮山刀手到先定疫情高峰到先？

拐點上高峰

拐完再拐就再創高峰啦

who is he? who is his master?

唔需要再聽呢條友講野
龍門任搬
拉

十足十電影續集名咁

沒事兒

之前又話拐點嘅

之前又話10幾號有拐點

又話確診數字全面下降
乜你個高潮咁長嘅

獨自在山坡
高處食雪糕
望著那少女
被人強~暴

又改口供 買定未架

【肺炎預報】
已經到咗高峯
除非又有高峰

9upper

鍾南山後 活死人墓
神鵰俠侶 絕跡江湖

維尼林奠

邊個講?

屌

屌山仔你係咪違背黨既指令呀？

北京今日歸零呀！疫情高峰已過！

每星期都話未來兩星期係最嚴峻

頂級高峰
神級高峰
滅世級高峰

諗起呢張圖

佢都變得好快

南山BB日日搬龍門

廢老

不斷local maxima

兩個禮拜又兩個禮拜
仲有幾多禮拜先完呀

高峰進修學院

任何範疇都啱

究竟有幾多個高峰

廢鍾：疫情高峰期將於年底出現。

過年前講未來十四日 今日又係講未來十四日

好consistent

長江三峽.jpg

鍾南山：沒事兒

你知唔知邊個係鍾南山

Lm 月尾bin c

其實仲要高峰幾多次
真係一打膠唔使找

同龍珠打左咁多年一樣⋯⋯⋯

放心WO 你地復工就得嫁啦
個高峰就永續

永遠防疫失敗，所以永續14日

再14日

高峰起計14天

信大陸人得永生, 永遠係天堂或者地獄"妻" 生

未來14日...

from 財經台

武漢過山車

小學雞A：高峰
小學雞B：超級高峰
小學雞A：終極高峰
小學雞B：終極高峰EX改
.......

幾時先會高潮

然後潮吹

冇一個係無辜

永續高峰

支那武漢肺炎

永續兩個禮拜後會高峰

一路鳩UP落去總有一日會中

出左個42日潛伏期

準備好心情長期抗戰

然後我怕沒然後...

D兩次等於0就係拐點，可以係高峰，低谷，再出高鋒，又可以係休息一陣，再繼續上

WHO?

笑了 高峰放題

屌你老味呢條友睇到好撚煩唔撚想再俾屎佢

林峯

召喚嘉湖山莊林太

支爆先定高峰先

叫人飲涼茶條友呀嘛

每日都再創高峰

根本得支那人先當佢神咁拜

沒有最高 只有更高

Local maximum

沒有最高，只有更高！

當年叫人飲板藍根都係佢

修正返，D兩次等於零再轉符號，所以休息下再上應該唔係拐點

已經噏咗好幾次

燈撚過燒山

嚟緊呢十四日係關鍵

Lm下星期再創高峰

謝，停峰

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

支那人：草尼馬，不是過了嗎？

同習近平一樣 5年之後又5年

唉屌，
呢條老坑真係早死早著

又吹

同講今年樓價會跌係同一道理

之前又話受控 又話有中藥醫得好 又有曬片話啲人出院

結果依家就係二個星期 又二星期 高峰再高峰

膽敢造謠呀你 !

睇下幅圖都知 ! 超哂買啦 !

頂 已 見 !!

見到個標題笑咗出聲

拐點 同 高峰 有咩分別?
唔係高峰過後就調頭向下咩 …

終極最高峰

G爆
真G爆
大G爆
終極G爆
真終極G爆
真終極大G爆

梁卓偉

叫大家提高注意 一片好心都屌

又延遲

香港人始終鐘意造神，崇拜權威

鍾南山:疫情高峰應2200年下旬出現

無限輪迴

直至人類滅亡

pin this

SARS隱瞞5個月
今次隱瞞2個月
咪又係聽話的技術員
講真話個個叫蔣彥永，依家俾支共軟禁緊，唔知唔好衝出嚟柒

再創高峯

上次唔係話一個轉捩點咩？

原來係轉上呀

以事論事啫 KEEP住提大家高峰就嚟 警剔大家有咩問題

人民日報又話就完既
夾好d先講啦

百年一遇？

4月中呀？

屌佢老母又話兩星期

真點最後一次終極高峰

新型冠狀病毒
又新型冠狀病毒
再新型冠狀病毒
仲新型冠狀病毒
新型冠狀病毒放題

珠穆朗瑪峰幾時出現？

再配合埋
(十年難得一遇
百年難得一遇
千年難得一遇
萬年難得一遇
十萬年難得一遇
百萬年難得一遇)
嘅天氣

有武漢肺炎版

沒有最高峰，只有更高峰

屌你老母拍官人我又要呀依家

what master does he serve？

行動po
【絕地反擊－完全封關】214死線 215圍堵診所行動！

邊個醫生講呀

前日鍾南山：14日ko
琴日鍾南山：原來可以24日
今日鐘南山：高峰本月中下旬出現
聽日鐘南山：三月初ko
後日鐘南山：原來可以48日
今日鐘南山：高峰三月中下旬出現

留名月尾bin c

復工之後又有新高峰
佢地班工人齊齊去飯堂食野
D口水四圍飛
一個人中毒就可以全廠死清光

diu,又真係

條友本來就垃垃圾圾

鍾南山：新冠病毒屬局部爆發 一周至十天達高峰
發表時間： 28/01/2020 - 22:13
初步推測可能在一周或10天左右達到，後續就不會有大規模增加。

條友幾時收皮

內地逾4萬2千人確診新冠肺炎 世衛籲團結應對疫情
2020-02-11 RTHK 張萬燕報道

內地確診新型冠狀病毒肺炎病例超過4萬2千宗，累計1016人死亡。昨日新增2478人確診感染，數字是2月以來最低，但新增死亡人數就破單日新高，有108人死亡，當中湖北佔最多103人，北京、天津、黑龍江、安徽和河南各有1人死亡。

世衛警告，中國以外的疫情傳播可能是「冰山一角」，呼籲團結應對。

紅蓮騎士 屌你

佢講就講係 atan x 之類樣既 graph 既 equilibrium
但現實係 tan x 既 equilibrium 都未到

利申 pure math 拎 C

疫情再高峰
疫情再三高峰

有冇話點解係四月?

高峰二百四
高峰三百六
高峰世界

你十四億人中曬我就信係高峰喇

Xieus

又話元宵前回落?

可抵禦百年一遇年大洪水.jpg

又黎

仲有真 同 x抗體

星期日一二唔好出街 武漢燒屍既煙 可能會隨冷風吹到香港 好似武漢係個火鍋咁 d煙分分鐘有大把病毒

未來14日係關鍵

唔出街就吸唔到有毒煙咩

中下旬喺高峰阻力位，衝破咗就睇140萬，再上試14億

拐條撚咩....工廠啱啱先復工，再創高峰就真。

天佑香港

又話元宵節開始減既依條老野

未來支共爆唔爆係關鍵

之前袁國勇好似話4月

真·再創高峰

支那人一個

連北京都封埋，梗係高峰啦。
未係高峰既話，唔知邊個人頭落地了。

佢燈過燒山

就嚟同風水佬無分別

港大研究4-5月高峰
最近放風 夏天分分鐘都未必完到

極限高峰
無敵高峰

終蟈夢

鍾南山眼中條高峰curve平架

新型冠狀病毒
再新型冠狀病毒
極新型冠狀病毒
仲新型冠狀病毒
新型冠狀病毒放題